[回歸本土賽]車迷季尾討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

Conte out

冇心搞就放盤la屌

#ThankYouConte

Monaco director come?

conte out abramovich out marina out hazard out

Next year:

J cole Drogba Robben
Lampard ballack
Essien
A.cole Terry Carvalao Ivanovic
Czech

頭版del撚左干地張圖啦

其實我覺得擺咁撚多圖係第1頁好撚戇鳩

Antonio Conte says his aim is to have his players in the best form for Chelsea, and then it is up to national team managers whether they select our players for their squads.

Conte says we have to try to go to the next round of the FA Cup and then try to get into the top four of the league. He is not prioritising.

Conte says with Courtois and Caballero, we have two good goalkeepers and he will pick the team tomorrow.

Conte says it was pity to go out of the Champions League, but this is the life and now we must have great confidence and trust in our strength to move on.

要擺就擺呢啲

有三個英超冠軍daddy唔貼反而貼個拎得一次既意大利怨婦

爸爸同意大利怨婦都好多野賴
輸就輸啦
你地套戰術過期咪整套新囉

屌爆你個老母閪，閪女人日日幫你賺

屌你老母

Hazard Drogba Willian
Lampard deBruyne
Kante
Cole Terry Carvalho Azp
Cech

Ballack > De bruyne?

個人覺得全盛ivan仲勁過azp打右閘
willian換robben, 雖然true blue有加乘
如果計效力車果段時間debruyne換波叔就fit

全盛保羅翻譯都勁 右閘位難講

Daddy = 葡萄牙怨婦
咪一撚樣

Agger，一係貼曬摩佬、安76、迪馬、肥賓、干地
全部有份捧盃既

Makelele?

呢三個計全盛，右閘一定係放題

一定係保隊長最勁

helsea defender Marcos Alonso has urged his side to find some consistency, arguing the reigning Premier League champions would be in the top four if they had regularly performed like they did in the two legs against Barcelona.

Recent losses to lesser sides such as Bournemouth and Watford, as well as defeat by Manchester United, have left Conte’s side four points behind fourth-placed Liverpool with eight games remaining in the race for Champions League qualification.

“I think there have been a lot of positives in both games against Barcelona and I think we have to show this desire in the next games,” Alonso said. “We showed until the last minute that we can play against any team and now we have eight finals, and we have to make sure we play Champions League next year.

“If we play every game like we played against Barcelona then yes [we would be in the top four]. But it’s not the case, so it’s another thing we have to take into consideration and learn from this defeat and get stronger and improve.”

Asked why Chelsea have struggled for consistency, Alonso said: “It’s difficult, so many games this year and we have not go the deepest squad maybe, new players this year. We can only look forward and start fighting for fourth spot in the Champions League and to win the FA Cup.”

Antonio Conte laughs off suggestion Chelsea will struggle in transfer market without Champions League football

Antonio Conte laughed off the suggestion that missing out on the Champions League will hit Chelsea in the summer transfer market, pointing to how last season’s Premier League title win did not get him the players he wanted either.

In the latest of Conte’s series of digs against the Chelsea board, Conte used the last question of his press conference on Friday afternoon to remind the world how let down he felt by last summer’s transfer window.

It was a similar complaint that Conte made before the Manchester City game earlier this month, when Conte said that Chelsea do not match his own “great ambition”, and that he “does not have money to spend”, unlike Pep Guardiola at City. While City race into the distance this season, Chelsea are left in fifth, four points behind fourth-placed Liverpool and facing the prospect of another season out of the Champions League.

Conte was asked whether no Champions League football in 2018-19 might kill Chelsea’s chances of attracting top players this summer. He pointed out that Chelsea had no Champions League football in 2016-17 – the year he won them the title – in part because players stayed. “Don’t forget that two years ago Chelsea finished 10th, with many players of this season,” he said. “And they decided to continue to play for this club, two years ago. Many players, they were here, when they finished 10th.”

But when Conte was asked again about the impact of no Champions League football on the transfer market, he could not help himself but refer to the perceived disappointment of this summer. “If you remember last season, we won the title, and then...,” he said, not needing to finish his sentence.

Asked again, Conte repeated a similar answer. “I don’t know if it’s a problem to attract a great player or not,” he said. “I repeat, last season we won the title, and you can see our transfer market. I think this is not the most important thing if you are in the Champions League or not. Last season we won the title.”

Conte reminded his players that they all shared in the success of winning the Premier League together last season, which means that they must now stick together and share the blame for this season’s disappointments. Rather than Conte taking all the blame himself. “Like last season, when we won the title and reached the final of the FA Cup, it is always the same,” Conte said. “We must be ready to share the responsibility with the club, the players, me and my staff. I don’t like to speak about myself. We have to speak about the club, the players. To use ‘we’, not ‘I’.”

Antonio Conte laughed off the suggestion that missing out on the Champions League will hit Chelsea in the summer transfer market, pointing to how last season’s Premier League title win did not get him the players he wanted either.

好撚串

寡人笑撚左

又有道理

信已遞，理撚得你

文盲？

干爹就錯啦，冇冠軍閪女人先會科水 冠軍陣容係唔洗買人

唔撚係講笑，支持干地歪爛塊面晚晚屌柒閪女人

去左psg後日日做怨婦，份份報導都屌鳩閪女人

無得踢歐聯會唔會影響夏天買天?
濕地: 贏冠軍都買唔撚到人啦 dllm

牙達同豬蛇幾時先肯入波

豬入咗啦喎清

呀係，侯城

from hawks:
Ampadu再次受傷
仍然見唔到Barkley, Drinkwater

今年搞咩,暑假嗰陣仲講緊我轟啲軍醫幾勁,斷腳嚟到都踢到曉飛,今季即刻個個變玻璃

操佢地果個既問題

一部份啦
今季連kante都傷過hamstring
通常傷hamstring 7成關平時既訓練強度事

Baka 佢上年夏天落order買
達子佢前年夏天落order買，只係遲左一年先買到
干地又想扮到所有轉會完全唔關佢事

唔記得雷斯定安定隊長接受訪問
話干地操佢地操得好辛苦

MORATA LOOKING SHARP IN TRAINING | CHELSEA RESEEN

比賽入返波先講Sharp唔Sharp啦

Hudson-Odoi, Chalobah, Scott, Colley, Nartey參與一隊訓練
(Colley, Nartey係唔同case，因為first team要多d人練波，但u21隊又準備緊聽日既比賽，所以係u21執兩個大後備球員上黎幫手)

又唔夠人要喺U21執大後備湊人數

今季買返黎個幾個都輪住傷一排

This is not a question for me because I will leave first in this summer.

唔係撐干 一句plan b已經答哂

干地好似想買lkk wo
雖然達追住干地撚含

飲水 巴克利 BAKA 魯迪加 Emerson 好似件件黎之前都係岩岩傷完 BAKA仲要帶住傷黎

干地講過Baka係matic後備.. 係高層賣鳩左matic
達仔擺明plan b

未受過重傷真心無資格踢車

達直頭冇心踢
出場淨係識跌同攞牌
真係屌佢老母

切仲有機入英撚

大連一方三場0分
卡拉斯高0goal

2016 已經斟過達子啦
鍠個陣唔肯放....
Maybe 係plan b
但如果干地講到簽達子單轉會完全唔關佢事就唔該收收皮先

博錯左

16年傾過 就代表係今個夏天既PLAN A?

Carassnogoal

認同有盧卡古，干地應該會教得好d

依點絕對要屌爆閪女人

但巴卡真心無得怪閪女人

現實係尼恩高蘭，維達唔會走
我相信巴卡已經係plan a

要屌就屌點解賣馬迪

就算達子係plan b
係咪就代表干地零參與呢單轉會？

學神我屌你老母唔換切

等下半埸

屎愛果場大雪到睇唔到

有切先轉台
睇住zouma先

大雪到d畫面好似假既咁

又係CA 不過呢球黑到

成地白哂

干地要lukaku 簽唔到先要plan b 達仔 咁係咪都要入佢數

你咁講所有plan b 單單都有干地份啦..

之前講過啦
簽唔到plan a無人期望過爭標
所以而家無人屌車仔同鏝城差距25分

但原班人馬都仲有kante, 夏神, 安仔
而家連前四都無+變左阿狗私家雞+俾中下遊大炒
干地不斷扮到咩都唔關佢事
你接受到咩？

Conte Out!

Zouma

cls 好大雪

買唔到plan a 仲要轉個手賣matic去獌
要拎個原本打後備既baka黎打正選
轉會個面真係唔關干地事

好在無事

切

一堆plan b.. 有邊個頂級教練會頂得順
有邊間大球會 會咁撚樣買人..
好似摩狗咁.. 要咩有咩..仲用唔掂就屌姐..
干地拎住堆plan b 係有地方可以怪佢.. 但係佢錯唔曬..

西布朗下年降班又少隊私家雞 幾on9炒佩雷斯

係，plan A LKK,VVD,Sandro買曬要洗幾多錢?

差唔多全部都plan b 連自己個plan a matic都俾高層賣埋

不個都買唔到已經同頂級球會越行越遠

我有屌閪女人bor
但現實係陣容都算ok，實夠佢爭前4

好多球員買返黎一係就傷緊..一係就重傷完.. 一係轉會窗完之前先買到 一係就拖到冬天先補強 點玩呀

kante係好撚勁呀..但係無拍檔呢.. 條中場弱撚到..

要辛度結果買沙包真係經典笑話
不過干地太固執本身都唔抵幫啦

所以之前咪講左囉
無人怪干地帶到車仔落後鏝25分
只係
買唔到個plan a中鋒就好似完全唔識教波咁
佢點對得住佢個份9m磅年薪

有咪照降，跟本就要學亞視找卡數咁
要重建

中場要用法比 翼衛要用摩西 基佬都係臨時救火
三CB除左AZP係穩 得魯迪加好D

lukaku同達仔又唔係同一類前鋒
基奧特咪用得幾好

每個領隊都有佢唔擅長用既球員啦...
唔係頂級領隊就代表佢要識用所有球員

買唔到一個lkk
就帶到隊波俾般尼茅夫、屈福特大炒
成季對阿狗N場不勝
咁個領隊仲算唔算頂級？

沙拉勁到 扭到對面係咁跌

仲有人幫干狗洗白
拎唔到前四佢跳樓啦

上季對阿都輸啦 又唔係今季先開始輸
你自己碌返上上面.. 一堆高層ON9買賣..
隊波根本無增強到..仲要弱化左..特別係中場

咁既成績唔可以怪曬干地姐.. 無話佢無錯wo

咁姐係而家隊波俾般尼茅夫、屈福特大炒就好合理？
仲有
而家講緊係今年隊阿狗踢到咁撚廢
一場都贏唔到牙

下下要買plan cde係閪女人責任
玩假9玩到排緊第5係干地責任

隊波踢得唔順..俾人炒 咁算合理定唔合理你答我啦
干地對阿狗不嬲都弱..

點會合理牙on9
而家講緊係般尼茅夫、屈福特牙

牙你老母閪咩

一句半句搞下笑都ok屌你老母句句都牙睇到我好撚燥啊屌你老母閪

屌
你唔係真係覺得車仔俾般尼茅夫、屈福特大炒係合理

車仔連榜尾過都輸啦

主要都係中場太過垃圾 簡迪上年拍馬迪都叫做兩個人 今年拍baka 法比 好似中場打少個咁

所以之前咪話
干地無左個plan a 中鋒就教到隊波咁西
點對得住佢個份9百萬磅年薪

咪講撚左點只無左個 plan a前鋒呀

VVD 75m

Sandro 68m都唔放

你估我地psg定鏝城

賣走matic 買兩個傷兵返黎頂上
costa 轉會窗完之前先買..
Rudiger 岩岩傷完
Emerson 後備料又係岩岩傷完
係買左基奧特叫做到下野.. 但係都係plan b
咩轉會操作黎

其實你認為而家呢隊車仔俾般尼茅夫、屈福特大炒係合理呢刻已經可以收綫

但vvd係比猁買左

咁你咪去撐痢囉

正常人都知75m買中堅唔撚正常啦下話

沙拉又兩粒 神射手有機啦

今時今日仲講轉會要正常 咁應該去迷雲

一隊波無態..有咩發生都唔出奇.. 要分合理同唔合理?

事實我地係唔需要拎75m去買中堅
你話拎300m買harry Kane我一定撐

但拎75m買vvd對我地黎講無逼切需要兼vvd未勁到完全無替補品

攞巴克利 飲水 愛馬神筆錢都夠季中買sandro
人地都話肯減價

有邊個替代 暫時市場上勁既中堅都比雙曼買哂

唔賣馬迪咪係囉，賣左馬迪唔買飲水搵Scott去踢?

完全唔明賣MATIC把撚
賣完到宜家都無人補返個位

仲有一點，就算車係出75m，vvd都唔會黎

問題仲出緊法比 巴卡 使左又唔用 一係就買過好d

we need sms

咁唔賣馬迪又何來飲水個35m?

巴克痢就直頭long term target黎。

我唔明季中唔簽sandro有咩問題

夏天個時就68m都唔放，根本無得講

黎唔黎一回事 車而家根本唔會使大錢買頂級中場後衛

巴卡 除左追清之外邊個由買個刻就即刻睇死佢先

當時咪一樣j佢新yaya
佢咁撚廢應該要屌干地同黑鳩依2條柒碌眼光

其實車一向無高價買後衛既歷史

我都認同有錢都應該拎去補中前場

干地咪講鳩左baka 係matic後備囉

睇得最簡單就係使左咁多錢 隊波整體根本仲廢過上年

而家打後備都嫌佢哂左個位

我心態上都唔支持賣馬迪比49000
但站係閪女人角度佢係個29歲想走既球員度賺到35m又好難拒絕

宜家咪閪女人賭BAKA可以接班賭輸左.. 變左車仔受罪..

所以我有預感如果夏狗卡吐要走，閪女人一定唔會強留

之後鳩估買Leon Bailey+Zaha+Butland黎接班

為左做靚盤數..真係唔出奇

咁既轉會操作..直接請雲加黎教咪算 大家志同道合

我覺得佢賣左都應該肯放返筆錢出黎買人

只係自己球會出個筆就真係可能每年控制係幾千萬左右

每年net spend唔會超過5000萬個隻

一句到尾，雲加幫到你

帶埋帽d salah

bailey+Mbappe+Sms

大四喜

沙拿一個入屈狗4粒

我地比屈狗炒4粒

真係變左埃及美斯

thanks conte

6hr

有得12m都照射唔仆街 入埋
心態好好

對獌都有一球 不過唔入

沙拉咁撚勁

tonight 閪 game

Morning!!! #CFC

牙含收咧 連青年軍都大傷

any transfer news

點解同我地個仆街達差咁撚遠

世3條肥閪唔偷懶應該可以做到下

以前唔操體能嚴重影響佢再上一層

馬迪又一入球一助攻

牙含醒目
知自己矮就整斷自己隻腳搏高

斷完腳會高左依個都帝傳聞係真

算鳩數啦
佢無咩鬥心做球皇
而家沙拉、sane 呢d後輩都開始超前佢

性格決定一切

咁佢去皇馬做咩

吹左咁多年，皇馬出價未
有無諗過皇狗根本唔想要佢。

The former Barcelona boss is reportedly close to agreeing a deal to take over from Antonio Conte at Chelsea in the summer.

Conte has come under mounting pressure this season because of a string of poor results coupled with numberous outbursts aimed at chairman Roman Abramovich.

If the Italian leaves it was thought Enrique would step into the Stamford Bridge hot-seat after already declaring his desire to manage in the Premier League.

But the latest revelations reported by the Daily Star suggest that Enrique is in fact waiting for Arsene Wenger to leave Arsenal.

The Spaniard would apparently prefer to manage the north London club than Chelsea.(Express)

搵皇馬幫手抬價啫，呢D屎橋唔係睇唔到呀

安力閪

Pogba Bailey come to che

Leon Bailey究竟會唔會幫英撚打世界杯呢

摩狗賣普巴就爽，拆骨

曼聯在禁錮普巴

得罪講句 要做好盤數
真係要搵屌帥呢d任勞任怨
變數多既

可唔可以空炮呢個

賣普巴過黎，下年摩三代回歸😆

炒摩佬都未賣普巴

西班牙可唔可以試下用牙朗踢正前

獌軌友好 互相接貨

普巴性格上真心麻麻，依種nigger好易心雄唔撚夠沉穩

講技術同硬件佢就應該係近20年最撚勁既中場
但唔知幾時生返個腦出黎

佢唔係踢波叻嘅話 應該係走粉搶錢既飛仔

All in mahrez la

今晚又要捱夜睇波

沙拿依家咁勁真係R哂頭
明明係車仔好撚廢

佢係羅馬都冇咁勁

大家點睇今晚

佢有埋腦就拖舟級

佢同費綿龍太夾

佢依家上腳係好有自信
推個波極順

呢啲係車仔完全見唔到

又未到廢。但無乜特別咁解

因為當年柒頭安仲廢撚過佢

當年佢走
我諗所有人都無乜所謂

有自信左

係車仔踢得幾多分鐘？
雪撚到硬晒仲可以交到咩貨俾你睇
你估打機咩

係車加埋歐聯出得608分鍾
今季已經入左34球10助攻
車柒頭安+世三+莫拉達加埋英超仲要入少佢一粒

牙衣又入

高普識教

Sui

靚撚到

牙衣靚到

賣阿衣畢錢，再用夏薩特
可以換isco了

6000萬

啊姨

不過我堅持有價好賣

摩佬教進攻咁廢 佢留係到都無前途

後腳入得勁靚

咁後生唔止啦

到底係垃圾車條中場垃圾 定德甲廢睇唔透

垃圾車除左Kante之外其他中場都係垃圾

德甲廢

有價真係好賣，打多季都應該會露底

仲柒頭安 世三打疤鳩下鳩下咁又唔見你屌

我鐘意叫佢柒頭安關你撚事咩

佢個頭係柒冇錯呀

係叫開佢柒頭安架啦，有咩問題

佢依家係勁同佢叫柒頭無關係架bor

拎夏狗+莫拉達去換Mbappe
再拎阿衣換美國仔

安爆炸頭好型啵

急不及待開季了

收返亞衣 攞女人達比多仔好過啦

起碼要r多隻卡雲尼做過渡前鋒

其實你再望下亞衣
係車仔踢到俾人屌到飛天
去到多仔都可以番生
教練唔識用一個球員=/=佢係垃圾

包皮+bailey+美國仔

仲有sarri 教

真係精到射埋

現實係安歷基條賤種

now tv世界盃個廣告有安仔鏡頭
巨星級人氣

無所謂，包皮應該會係下一代球皇

唔係比摩狗，干地依類反進攻既教練教都應該唔會點出事

屌你 巨根個場康文署管架?

打得好又唔見你條撚樣出嚟讚幾句？屌你老母

我地係笑佢個樣柒 而條撚樣係笑人廢

630ching 呢排咁踴躍入車區9up

打得好又唔見佢出嚟讚柒頭安？打得差先出嚟屌 唔係道理喎老鼠

巨根打得幾好wo

仲J sarri
依家九成安歷基教

D進攻行雲流水

干地番意大利國家隊
安歷基去psg
sarri come

阿Q d諗
起碼安歷基唔會無左件高大中鋒就唔識教波

其實亞衣係多仔同車仔果陣冇乜分別姐

可惜佢冇咗美斯就唔識教

係有美斯都唔撚識教呀佢
教巴上年得國皇盃 仲要歐聯8強出局
聯賽好多時打弱隊都比人壓住打

老老實實干地有msn係手一定好過安歷基
求神拜佛唔好安歷基教車

亞衣其實都做g點都ok

教過巴塞就識教華麗足球咩油王，睇10幾年波一啲長進都無

😂😂😂😂

到時安歷基買果啲ag 艾達杜蘭 之流既水貨返黎踢華麗足球

mahrez

話亞衣可以做支點係咪上半季昏迷咗

Chelsea are believed to have opened talks with Pini Zahavi regarding a summer move for Bayern Munich’s Robert Lewandowski.

Spanish publication Mundo Deportivo claim the Blues are one of a number of clubs interested in the Poland international, yet Real Madrid are believed to be at the front of the queue.

明明臨走前幾場都ok 有無講到咁廢 好過女人一hi就跌

德甲後防比好多空位
英超個d痴到實一實

亞衣呢啲唔識轉身嘅垃圾做支點

最後一份約 上車做乜

如果前鋒仲係莫拉達
搵邊撚個教都一鳩樣

信不信由你
今晚就係女人達復活之日

Viu播唔播車仔

仆街之日就有

沉底之日

今晚係阿朗發光發熱之夜

未必
你俾干地用msn
套戰術應該同前排用假九個陣一樣
後場不斷斬高波俾哨牙蘇頂

Chelsea team: Caballero; Azpilicueta (c), Christensen, Rudiger; Moses, Bakayoko, Kante, Alonso; Willian, Morata, Hazard.

Subs: Eduardo, Cahill, Zappacosta, Emerson, Fabregas, Pedro, Giroud.

#CFC XI: Caballero; Azpilicueta, Christensen, Rudiger; Moses, Bakayoko, Kante, Alonso; Willian, Morata, Hazard

Subs: Eduardo, Cahill, Zappacosta, Emerson, Fabregas, Pedro, Giroud

#LEICHE live 👇

又阿朗

雞曉

Bakayoko強勢回歸

又係啊銘

買LWB俾你托柒咩

屌巴卡

baka銘達，睇都廢事
不過偽隊真係完全畀干地棄咗

摩西斯落地獄

甘刀吾出艾馬神=.=

買黎坐架

連續兩季隊長都係長坐

阿衣唔係支點 係target man
係禁區等餵 頭頂腳踢 間唔中做少少配合

點解美斯咁勁

唯一德政=棄雞
迷干都咁講，呢個咩閪陣黎

講真
干地係呢兩年最大貢獻係執靚個位俾下手
隊中差唔多所有會搞事既都俾佢踢走晒

仲有上季棄i2

其實干地放棄d唔勁唔fit玩野既球員都幾狠
呢樣野真係幾好
但問題係，佢唔想要既人，佢真係唔撚用
成日係到鬥氣唔集中d教波屌佢

阿朗 愛馬臣 zappa 達 豬佬都算為佢而買
意假/wb/高佬
留落下手戰術上仲麻煩

[艾馬臣屌干地老母] 車 vs 李城

根本應該出艾馬臣+zappa 還店係足總盃
都唔比佢地出下

今場唔散步 勁到仆街

GOAT 唔勁就有鬼

牙朗插喉都要踢

如果下手領隊用番中場控球+433唔打支點足球
達、亞衣、艾馬臣應該都arm打
反而阿朗、Zappa
下季唔打3後衛佢地可以入雪櫃

銘可以打返右翼
Zappa好似係拖連奴度打開右閘
我心目中四後組合如果唔買人可以係咁
Emerson/阿朗 迪加/天神/蘇馬/偽隊/電欺(是但2個) AZP/沙包

玻璃龍

如果用卡吐，夏狗，柒頭達換到包皮卡雲尼拉比奧特 就好

好撚睇重足總杯

我寧願雞胸但有前4

換卡雲尼我驚你嘔血
rabiot就真係唔錯

除左卡巴，全部都係正選陣
而唔出卡吐係因為佢傷左

Btw 愛馬臣、巴克利、豬腦

換走世三啦 見佢行行企企就嬲

完了吧 好嗎

豬sir唔識dum波鐘

豬蛇斬返畀水貨頂，做咩嘢事

應該贏啦掛

基佬斬俾夏神

而家興斬比矮仔頂波

揾人整返張真隊屌摩西gif得唔得

係阿記做慣手勢

摩拉達 ?????

莫你老母拉達咩

呢個真

唔撚識拉布牙班柒頭
痴撚柒線

今場d人全部錯哂
達腳
柏度頭
豬sir斬比世三

法比

始終可以訓

完！

好辛苦

摩西真正實力由第106分鐘開始

垃圾西波

好彩之後國際賽 踢加時隊波攰撚到

平時練習爭頂豬蛇係咪會贏晒莫拉達

雞囂同豬sir著球迷版波衫？？

出左場

邊撚到Morata

法比今場完全唔知踢乜鳩
攻又成日俾失波守又紙板

moses 諗尾差啲又瀨野

幾時知四強日期同對邊隊？

同韋根一樣 季尾(完場)先黎料

贏得好肉酸

咁都睇得出

所以佢都係返韋根啦

咪係

守波算 攻真係嘔血

爭30秒完佢走去亂出波係咪低能架

簡迪傳比柏度 人地聖母峰傳球 我地有港女ipad傳球

D進攻好撚嘔心
成班西班牙狗同摩閪D傳波廢撚到 得夏狗同安比到有威脅既波

個旁述亂尻咁嗌人名

同問

都已經好過你愛將巴卡

好似依家抽

車仔已經垃圾，不過最撚垃圾肯定係講波果件文彼德

下場直接抽獌啦

夏殺特

摩閪即刻躝

即抽？

你肯定

法比根本唔岩打3中堅陣入面既中場
佢踢得差係正常

176既身高

係

中

any link?

點唔肯定法藥鳩未就你講緊攻又幫唔到手
防守又無影傳波又傳番比對面囉

係肯定喇屌仲洗問

Btw
今場你愛幾麥佳亞好撚廢

起碼唔係負戰力

今場唔係卡巴呢路都唔知要輸幾多粒

曼聯對熱

法比咪一鳩樣
佢仲要防守差DD

BREAKING- FA Cup Semi-Final Draw:

Man Utd v Tottenham
Chelsea v Southampton

Ties to be played on the 21st/22nd April. Both games at Wembley. Time, date & TV TBC.

As a result Bournemouth v #MUFC is postponed.
This fixture is between the home games v West Brom & Arsenal

獌對熱

車仔對修

保送入決賽

Good 三抽一唔中曼熱

入撚到咩

Lm binc

如果同樣價錢級數，艾白禮頓真係好過摩閪好多
人地成條右路打曬，走上走落有遠射，傳中高質
屌你摩閪，交腳波都閪，又冇腦，處理差撚到呢

Sorry 法比間中進攻都叫幫到手
藥鳩攻防都係負貢獻

我真愛將係sule,vvd

英人黎講Maguire已經係最好

唔使拎佢黎攻擊我

運氣也是一種實力

終於有一次好籤

英足總又保送
不如直接頒個獎俾修咸頓

Agger，佢真係有料

心水清

你之前吹到佢上天

cahill勁過麥佳亞啦

摩閪7m鎊only
買艾白禮頓一定係水魚價

艾伯禮頓都j

摩閪廢唔代表艾伯禮頓勁架

對曼對熱 如果仲係干地教 應該唔會贏到

世三近期表現都幾差下，干地買埋成堆後備黎儲

咁呢場真白禮勁過摩狗

人地傳中靚過車狗全隊喇

又如何呀你吹到藥鳩神將咁啦
表現仲衰過業餘級就真係可笑啦

有冇睇到講緊如果同價錢同級數？

李城對同grade對手
佢可以話係進攻黑洞
反而對強隊先有表演

事實球隊係需要英人先唔會比fa針

要揀一個擺得上枱而又買得起既英人 佢真係最佳選擇

屌其實你係咪老鼠分身
成日幫佢含

咁講黎把撚你用到7m鎊買到佢先講啦

保送爛車

今次連皇巴迷都可以講保送了

決賽熱vs修

事實呢場人地真係踢得好，而家係比較又冇人話要買佢

我句野邊粒字係幫緊佢含
係你條憨鳩先講得出藥鳩有防守

明明同佢講野你又加把口
關你撚事咩

其實廢咪認囉，屌你老母巴卡依條撚樣擺明連5碼傳波都未傳好。

你夾硬話佢打得唔差仲拎法比狗做擋箭牌做乜鳩姐

人哋講梗藥膏你搵麥佳亞嚟做遮醜布都冇用架

Sor
巴卡係打得唔好
但法比更垃圾

屌你咩夏狗

不如派精你講下有咩英人買到而又真係擺得上枱打正選既黎聽下

唔撚好同我講harry Kane , sterling , dele

擇名牙

無計你講句咁撚憨鳩ge說話
忍唔住出聲
低能都睇得出藥膏上半場表現
仲衰撚過街場阿伯

兩件都垃圾 有咩更唔更

我覺得岩岩落場個14個球員，無人比巴卡更垃圾

補時開始上力幾下

夏狗有價好賣，打包卡吐去換包皮

買PSG既人
FF都搵個另一位啦

講呢d
麥佳亞都上唔到枱打正選

法比狗啱先都起碼叫畀到一球半單刀莫拉達
上下半場咪一樣輸中場，為咗保藥膏死都要拉法比狗墊屍底
好喇，就算當好過法比狗又咪垃圾

唔係買，係換啊屌你老母

學追狗話齋
換撚到你先講野啦

現階段黎講佢勁過Christensen,Cahill

所以已經唔會無正選

不過你條撚樣為左保住塊面應該會話cahill勁過佢

仲記得季初派清吹到藥膏性價比高過普巴
又吹奏干地同閪女人用平d價錢買到佢兩件
心目中ge天生神將點知兩件都廢撚到爆

Psg急住賣人套現
華拉提 包皮 卡雲尼 都傳過會賣
而且好似係法媒傳出黎
支持清摩閪法比柏度巴卡套現執貨

Sorry我無講過換撚到先講野啦
只講過迷藥膏都係傻鳩

總之巴卡同莫拉達就永遠唔會係垃圾啦

季初個時佢笑柒獌聯高價買普巴盧卡古我地平價買依2件但仲勁過曼聯架

3月19日凌晨，車路士經過加時賽2-1擊敗李斯特城晉級足總杯四強，本賽季英格蘭足總杯四強對陣也出爐了。

足總杯四強對陣為：車路士vs修咸頓，曼聯vs熱刺。

足總杯半決賽將在4月21日、22日進行，兩場半決賽的勝者將在溫布萊球場進行足總杯決賽的較量。

Maybe 勁過Cahill
但點撚會勁過Christensen
Btw
Cahill 到眨左後備
勁過cahill有西用咩

急乜？
FFP廢架喎

垃圾車遇廢越廢

你睇下#405你自己講左乜鳩野先講啦
車區第一盲反

may你老母be咩傻閪

話撚左你條撚樣架啦。為左保住塊死人閪面可以盲反/盲撐到一個極點

天神連爆4場比人重點sm 打撚到無曬自信都可以話maguire廢過佢

包皮同尼馬不和啊戇鳩仔

麥佳亞俾鏝sm
Mark唔到你睇唔起既達子
咁佢都叫勁你條on9真係盲撐到盲撚左

四強要打兩次咁on9

#405?

邊隊唔比鏝sm?

李城0：0 車個場完封柒頭達你又盲撚左?

我再講明，球隊係需要英人。
佢係買到既英人入面已經係最top個班

一係你就講一個比佢更好而買到既英人出黎。一係你就直頭話球會唔需要英人

2樣都做唔到，係度話佢上唔到大枱。咁你都好撚戇鳩姐

你打咁大段野但d logic 完全on99
球會需要英人
可以召回你愛將切切、艾巴咸
俾錢買d二綫英人麥佳亞返黎做乜鳩

講得岩，巴卡同柒頭達依2條世紀垃圾都有正選，切同譚返到黎都應該有

Baka loan to crystal la

又聽乜煲水新聞啊今次

Captain Azpilicueta the last and longest Chelsea player to salute the #cfc fans...'Azpilicueta, we'll just call you Dave' rings out loudly from the away end in response.

真隊

想知偽隊出場 有冇俾臂章俾佢

Ok 咁Isco

無

獨食都好過依家果2個跌倒、hea

不嬲支持青訓
佢兩個上到位打正選實支持
Btw
Baka 同達子都打左成季英超
都叫俾左適應期佢地
鏝買左巴禾唔arm用都識一季之後買過第二件踢佢落後備
如果下任領隊覺得佢地唔arm用就真係唔好再side時間

簡迪：靠你幫豬賓周不如食自已

渣甸真係好勁，baka呢件垃圾都可以用到歐聯最佳陣容
佢係柒到呢無壓力既頭鎚都撻

老老實實廢達尋晚抗跌力高左

整體好咗，最柒係傳咗幾球西波

根本佢就唔係咁容易跌 係佢自己成日諗住博foul ball 先成日跌
大佬成米九咁既身型 人地kante 得米6幾 百3三磅都唔知有冇 都好少比人撞低

又要入決賽

話牙達廢又好, 女人又好, 好驚無世界盃踢又好, 望都望佢生生性性入多啲波啦

咁平買到簡迪真係幾世積嚟福

反了反了

難得佢喺車仔算幾開心
不過毒L諗野好難明

唔天想像冇左佢會點

再拍住D廢柴,驚佢頂唔順
1個人做埋隔離嗰份

究竟沙包係咪屌咗干地個女？ 摩西打到咁都唔出佢

買又買左返黎，除非好似btk咁比猁迅速遣返

哥斯達有攻冇防
摩閪有防冇攻
干地重防守足球
所以咪摩閪

防守都超一般, 琴晚Azp嬲到發晒脾氣

How about 阿朗？
成場俾馬列斯sm
攻又攻唔起
留佢係場上做咩

射罰球

朗算係咁啦下嘛

下下搏盡無悔踢每場波

牙朗3 tackle 1 interception 5 clearance 2 key pass
都可以問留佢o係場上做咩
就算失果球佢都伸盡腳踢到個波啦

而家要車仔j fa club呢啲飛機杯
真係越來越越有阿妓feel

Fa都叫飛機盃

真隊 臨尾摩閪終於撞到球波果陣有氹返佢

真隊真係好man

如果FA盃前題下冇拎英超/歐聯
咁其實都係飛機盃

廢到

Kante今場踢偏左幫佢做包甲
又有Rudiger 幫手執屎
失個球就係kante走左去做包甲搞到中場少左個人防守
唔係話佢唔勤力
但佢係一個one vs one防守麻麻，速度慢既閘位球員
係咪可以諗諗俾Emerson 試下佢佢個位？

唔反對試人
不過要數無貢獻真係有排都未到牙朗

要求置頂

咁要數無貢獻都未到摩西
唔係佢臨尾加時個下出腳隨時輸撚左
但如果早d換走佢/阿朗變陣谷一谷仲好

得臨尾呢腳
傳球成功率得6成,進攻完全無效,玩波甩波搞到要犯規黃牌

有幾球撚波唔知以為baka入返場 防守還可以嘅，但係攻真係負分

干地個陣都想死守

尋晚巴卡真係唔知做乜9
攻守都冇 要kante自己帶波上前場

阿朗同kante真係唔可以賣
世三，卡吐果d就算啦

巴卡半場換走，係咪以後都可以唔洗見到他

干地咁保守 又出名唔遲換人都咁早收走佢

市場上有無好似當初世三黎個時咁
未完全成型，但好大潛力既中前場

咪試過1次
之後又出返黎

Leon bailey

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

Antonio Conte says we must be pleased for the character shown in this game against a really good team. He adds that after a game in the Champioons League, it was not easy to play 120 minutes but we fought a lot. #LEICHE

Conte confirms he took Bakayoko off because he had been booked, and he substituted Willian and Christensen near the end due to tiredness. #LEICHE

Luke Shaw: Man Utd left-back set to leave club after more Mourinho criticism

20m接貨?

天神咁後生都沒氣 反而真隊真係場場踢足

曼唔係開善堂, 賣比中遊都唔賣比你啦

乜禾地唔是中遊?

想要馬仔

我幾鍾意ajax 既ziyech 不過踢荷甲

二五狗普巴過埋黎搭干迪啦

下遊

如果我地操返起普巴
可以大巴大巴摑落摩佬度

但同時最柒又係我地

依家隊波打乜都冇信心,學人話保送

我記得尋日場波
有人話世三個打法係新戰術
我地無人識睇

有無人解釋下

下, 嘩

驚比皇馬買, 突登唔出真功夫

引戰仲要擇名架

想睇返重溫
但viutv仲未更新

研究下先

咁又唔好咁講 kante下盤全英國最穩咁滯 世三都唔高啦 咪又係整到高基連爆旋陀螺

賣走盧卡古 沙拉 迪布連都夠哂柒

可唔可以block柒個乜柒何b佬，唔好再理佢

已Block

Me too

#metoo

我相信conte 唔會再點用baka

對面個albrighton今場勁撚到

我老闆個女中意左我

點算

干地個女

今次又邊套新番

唔係 ， 老闆個女黎做intern
老闆落order叫佢跟我做野

今日佢last day同我表白

樣就唔差，但極度公主病兼零生活常識

我想拒絕佢又唔知點開口，最後我同佢分析佢只係一時中意左我，如果過到半年佢都仲係對我有感覺我地先一齊。

但我真係唔中意佢兼有d憎佢
希望半年後佢唔好再煩我

實情係
老鼠鐘意咗個intern
而個intern今日last day

咁耐而黎都無乜交流
今日就係度叫春FF

幾好笑

火撚屌依件垃圾連隻抽都唔敢就返鄉下執牛屎啦

next season line up

Hazard Morata Willian
Kante Pogba Barkley
Shaw Rudiger Christensen Azpilicueta
Courtois

Pogba

繼續FF啦死毒撚

Baka都幾好野逼到儲開既印花既干狗半場換

依家真心想夏狗走

佢留隊又唔肯搏，我地又打唔到進攻足球
咁不如襯佢仲後生高價放換血

莫拉達+錢 <>利雲

夏+卡吐<>包皮

牙衣<>bailey+money

之後有錢就全力推爆sms同Maguire/Shaw

連登高登從來都係毒撚論壇

而家個魔佬係咪戇豆扮架

匡智總幹事個女?

皇狗搭句嗲
我講得佢係錫身好驚傷
今年有人埋身就交個波走

live post有條友話係戰術嚟，我哋盲屌世三

100m+asencio exchange hazard
70m Tbo 60m buy dollarruma
80m buy sms/100m pogba
60m bailey
40m sari
20m sell cesc to china

Sex Fuckbegas

記得上次世盃前夏狗都係下半季hea踢留力
希望今次都係因為呢個原因先咁撚hea
雖然都係抵屌㗎喇

仆街又講
擇名

唔係傷左咩，印象中好似佢季中傷左，有排要出舒爾尼打正選

巴卡約高同簡迪合作左都大半年啦 點解乜柒都學唔撚到

留意到 婆奴達好耐冇做A字慶祝手勢

N'Golo Kante - 'I'm at home, it's my club, I'm a Chelsea Player' - BBC Footbal Foucs

因為佢好耐都冇入波

我愛Kante

明眼人一睇就知食禁藥啦
達邊有腳

無天份無撚腦就係咁
正如搵你去踢踢10年都唔係勁得去邊一樣

同mola達上身 唔怪得唔識踢波

初頭諗住佢無腦起碼身體條件算幾好
點知連手腳頭都唔協調

簡迪真係好撚癲
本身以為佢都見頂係進攻上幫唔多

點知開發到直線盤球同護波

如果Ndidi加Kante

馬迪

夾簡迪唔算勁

我去踢最多先天不足 但駁下腳可能都做到
佢琴日連駁腳都做唔到

你落場去踢英超嚇撚到腳震啦駁腳

飲水都好過巴卡

串夠未?

驚都未驚過 似你條傻閪日日係fb叫春

Cap圖先啦講咁多經做咩

佢玩曲線的

車區4大垃圾上曬水圍爐

偉人vs垃圾？

反而想睇拉美利斯+簡迪

依家得一大垃圾

親親何b佬

player of the year

Kante = 負評
Willian = 正評

車區7大垃圾

閪多，火撚屌，FrankLampard，lulutung，派精，Mola達，傻閪銘

buy oblak and pulisic la diu

賤種學人評垃圾

Oblak不了
DLLM馬

對阿狗場波仲柒過卡吐

最撚垃圾一定係男人之恥

按照《太陽報》的說法，安歷基真正想去的球會，是阿仙奴。現在他拒絕車路士的工作邀請，就是在等待阿仙奴的電話。不過安歷基也明白，他沒法和雲格競爭，因此他只能等待雲格主動離職。

快

比我都想教阿。

唔驚比人炒

仲有阿當半場笠

安歷基
安柒碌

其實車仔可以考慮下搵我教

我有個朵叫香港摩連奴

一樣咁撚多嘴

摩佬要放馬達了
但佢想要安

安stay don’t leave Chelsea

迷安於世上有幾個知己

季初迷安比人圍屌
而家行步路都好有自信

OK 雲加過黎同西女人Perfect Match

唔知會唔會搶梳
英人，斷過腳，後生，啱曬西女人

好緊火，有無j圖

FF個INTERN妹咪得

靚係靚 但唔中意

出火姐

jm9

我比較想知有幾多人tg你?

牙銘好慘

8個

你點回佢地

點解會有牙銘TG

之前約隻揪

係地鐵笑到好辛苦

On9😂

無理

老鼠

hawk: ayi stay

useless

有排都冇波睇了

牙衣有價好賣

打多季應該都會露底

Simon Phillips
‏ @SiPhillipsSport

Andreas Christensen reveals how John Terry helped him move on from recent errors..

“He told me that it is natural to make mistakes and he tried to put it in perspective for me saying that, if a forward misses a chance, he can make it good again by scoring”.

JT

隊長

教完有閪用咩，咪一鳩樣比大隻佬追住屌

中堅唔撚大隻真係閪。
一個史東斯一個死基佬，拎用波黎打飛機
一比人高壓就含曬撚

原來武神打都係無波踢

無波踢 唔推post巧吾巧？

傻西揀celtic都無得踢

自己放棄自己

有無人想睇h漫

我有好介紹

我想睇

想睇咩類型?

劇情，靚畫定點?

你有咩好介紹？

我中意睇bl

你睇bl代入1定0

有時1有時0
我中意大隻仔

miss 淫賤 so much

老鼠既9up都幾多元化

Source close to Luke Shaw: "Mourinho's treatment of Luke is an absolute disgrace. If he has a problem with him the decent thing to do would be to keep it in-house. If this kind of abuse happened in any other workplace there'd be a case for constructive dismissal. It's disgusting"

清 我係很香港個間呀

遲下會唔會再試下過黎？

一樣樣

唔啦 最憎interview
到間野執笠先算

Dna都唔洗check

不過阿孫個成就唔夠佢阿爺老豆
人地踢巴塞皇馬,佢就踢垃圾車

我反而好點解阿爺係皇馬
個仔竟然係巴塞
但阿孫又係皇馬

上面隻含撚佬邊撚度咖流浪狗咁

Welcome dybala griezmann leon bailey

你去曼區ok?

比鍠區趕出黎既流浪狗 舊id 陸衫靈 好似係

隻流浪狗 好似去完阿區 又被人趕走 就周圍乞食 煩撚過肥絲

見佢連ac米蘭都有留言

波台流浪狗

唔洗search啦，你依個ac都準備多一個，bye

u18有冇d咩新仔可以j?話哂拎左冠

車路士鋒王復甦比贏波更關鍵！破球荒劍指世界盃

一場120分鐘的苦戰，讓車路士作客2-1力克李斯特城，進入了足總盃四強，繼續保有今季奪得一項冠軍的可能性。除了贏波外，最令干地欣喜的恐怕要數西班牙前鋒莫拉達終於攻入了自己進入2018年的首個入球。

過去的一週對莫拉達來說滋味並不好受，先是周中和巴塞的比賽只能後備出場而且幾乎隱形，賽後他手握下體回擊巴塞球迷的行為也引起爭議，之後他又落選了最新一期西班牙國家隊名單，世界盃前景成疑，還好在和李斯特城的比賽中，球場上沉寂已久的莫拉達迎來了小小的爆發。

開場的前20分鐘，莫拉達還在努力尋找狀態，夏薩特邊路持球進攻，站在中路的莫拉達直接拉邊要球，讓覺得他應該在中路接應的夏薩特有些措手不及，而莫拉達沒注意自己的跑位還導致了夏薩特傳球越位，雖然是一次失敗的配合，但莫拉達的信心已經在恢復。

隨著比賽的進行，莫拉達的跑位和對抗也有了起色，比賽來到第42分鐘，車路士打出反擊，威廉拿球後大步流星突破半場，他看到了正在後上的莫拉達，直接就是一腳手術刀般的直傳，接球後的莫拉達甩開對方的防守形成單刀，有一腳推射攻破了小舒米高把守的球門。這是自去年12月26日和白禮頓的比賽後，他在近14場比賽中第一次為車路士破門，入球後的莫拉達激動地吮吸手指，來慶祝自己即將當爹，他等待這個入球已經太久了，這是莫拉達今季各項賽事的第13球，他在車路士參加的四項賽事中都收穫了入球。

下半場李斯特城壓制住了車路士，使得莫拉達沒有太多表演的機會，在第80分鐘，法比加斯邊路送出傳中，莫拉達用腳後跟完成了漂亮地射門，球打在立柱上彈了出來，不過法比加斯傳球時已經越位。而第88分鐘，莫拉達本有機會完成絕殺，但他在小禁區附近的連續兩腳射門都被小舒米高撲出。加時賽中，莫拉達被干地用第四個換人名額換下。

全場比賽，莫拉達一人就完成了7次射門，是全場次數最多的球員，而且5次命中門框範圍以內。在最受批評的對抗上，莫拉達雖然還有些讓人著急，但還是完成了兩次高空球的拚搶，雖然沒能為車路士鎖定勝局，但比起前幾場的糟糕表現，莫拉達的進步有目共睹。《每日郵報》給了莫拉達6.5分的不錯分數，干地賽後也肯定了莫拉達的復甦：「他踢了場好比賽，最重要的是他有球和無球時都很好地幫助球隊。他還是個年輕球員，這隻是他的第一個英格蘭完整賽季。」

西班牙國家隊鋒線目前競爭相當激烈，莫拉達面臨的挑戰依然很大，但西班牙國家隊教練盧比迪古明確表示莫拉達還有機會：「莫拉達最近遇到了一些問題，他的表現確實比較一般，但是他還是有機會參加世界盃的，我相信他可以在賽季結束前找回狀態。」現在莫拉達要做的是繼續提高在車路士的表現，他在球會同樣面臨著基奧特的競爭，但作為一支需要努力爭奪聯賽前四和足總盃冠軍的球隊，車路士很希望兩人能互補，最終帶來多贏的局面。

《每日郵報》給了莫拉達6.5分的不錯分數

應該係今年第1次高過6分

Just toon it: Once upon a time in Chelsea

係好可惜嘅
不過另一個角度睇, 如果佢地喺摩佬手下成長, 應該未必有今時今日嘅高度

唏噓

人地賤種鍠青訓

得迪布尼可惜，沙拿根本嗰時真係未夠班，而LKK就算啦

lkk摩狗個時有閪比機會佢?

仲要唔撚加buy back

好似射失左個12碼就放棄佢

鬼叫佢果下射走左隻盃咩

摩狗真小器

搵個小將守尾門
關lkk撚事

前英超神射手舒利亞稱韋利安為車路士在足總盃晉級的功臣 , 並稱以他能力可以在世界上任何一支球會立足。

唔係搵左eto’o 返黎之後佢話無正選要走咩

輸俾沙基利

放佢走我唔反對
但主動提出唔set回購就真係要全家落地獄

根本無諗過回購 轉手賺到錢已經close file

係LKK主動要走,摩狗賣人情俾佢走
所以而家先咁想跟摩狗

Britain's government has raised the possibility that it might consider seizing the assets of wealthy Russians like Chelsea Football Club's owner, Roman Abramovich.

將車路士收歸國有

球會想set
條撚屌話唔洗

劍橋公爵夫人係我轟fans

中路一殺二再放直線劏開三人防線直接助攻

廢達接到神安既傳波實力即刻幾何級上升

有啲掛住安呢個髮型
對曼個場就無左

PSG make N'Golo Kante their No.1 transfer target, but N'Golo is not interested in leaving Chelsea this season.
Kante said: "I am at home. It is my club, I am a Chelsea player.

除左Azp 安 又一True blue

kante好似同azp最fd

azp真男人照顧埋毒撚

同true blue friend先有前途

個個笑Kante係毒男的時候

伊雲都可以上鏡

呢排安仲勁過hazard
唔反安了

即刻加印左安同簡迪 入陳列櫃

勁撚到

係咪因為簡迪太勁，個天就俾隻負分嘅巴鳩嚟中和返

唔能夠想像冇左佢會點

好掛著佢 宜家聖彼得堡又俾莫斯科三巨頭食著，國家隊隊長又俾高拉洛夫搶埋

希望佢毒到唔敢走

痴撚線 本身搶截已經世界級
依家盤扭同傳球都進步左
有返咁上下水準
仲好扭過HEA緊既夏狗

王子

我都冇追開佢近況了
有冇直選打
仲有冇帶刀放題

上場4次Dribble全場最多
帶波轉守為攻個下好快
攻個邊我覺得係進步左好多, 之前無咁勁

平時唔洗靠小毒撚攻 收收埋埋自己D進攻潛能

contract extension

以前低組別打翼入廿球咖都

正選，打中堅多，所以今季入得兩粒。今季俄超聖彼得堡暫時失最少波，但文仙尼條撚樣又搞到隊波唔識攻 22場有7場0-0

王子生日快樂

公海講摩狗個post好笑 拖埋施治黎講

一張令反安慚愧的相片

kante搶攔閘都有，全能都仆街！

Azp同kante好重要

助攻都有

Michy Batshuayi
‏Verified account @mbatshuayi

Happy birthday to the legend (I let you chose which one hahaha 😝😝❤) feliz cumpleano @Torres 🎊🎉

Kante出波比柏度頂，兩個哈比人

最後射果腳入埋 真係完美演譯 全能到仆街

Chelsea keeping tabs on Spurs' Toby Alderweireld

There's another name in the frame to sign Tottenham Hotspur defender Toby Alderweireld -- Chelsea have entered the fray, according to the Mirror.

baka如炸彈 開心的轟炸

Buy Lamela la diu

大傷完 買得

All time chelsea eleven
Cech
Harris Desailly terry acole
Lampard makelele
Hazard zola robben
Drogba

今季對MC 一開波打翼咁款

正 不過29了

next season sms mahrez bailey

曝尼馬支持巴黎換帥找安歷基 拒絕聘請干地

西班牙《每日體育報》援引法國媒體的消息稱，在巴黎聖日耳門球會主席阿爾·赫拉菲就換帥的問題向尼馬徵求意見時，巴西球星表示希望用前巴塞教練安歷基替代艾馬利，同時尼馬還反對球隊聘請現車路士教練干地。

連續幾年在歐冠盃賽場折戟沉沙後，艾馬利在大巴黎球會看上去已人心盡失，大巴黎今夏換帥看上去不可避免。而在帥位的競逐上，前巴塞主教練安歷基現在處於「杆位」，因為尼馬明確表達了對他的支持。

據《每日體育報》援引法國網站「巴黎聯合」的消息，大巴黎主席阿爾·赫拉菲近日前往巴西看望了尼馬，兩人就換帥的問題交換了看法。在阿爾·赫拉菲給出安歷基和干地這兩個名字時，尼馬選擇了安歷基。

尼馬明確表示，自己不喜歡干地的足球風格。尼馬的意見是大巴黎老闆非常重視的，現在，在球會製定的用來替代艾馬利的教練名單中，干地的名字已經被撤下。

與反對干地相反，尼馬對安歷基的選項表示了讚許，他對大巴黎老闆表示，接下去球會必須竭盡全力引進安歷基。

值得一提的是，尼馬的意見與大巴黎一些球員的意見發生了衝突。此前泰亞高·施華表示，希望安察洛堤能重返大巴黎。而施丹也是大巴黎希望引進的教練之一。（伊雲）

干地連油王都敢屌，尼馬算老幾
實唔夠半季內戰

緊係反干地
一來干地打防守足球，超趕客趕走班進攻球員
二來干地性格咁難頸，同尼馬相處咪硬碰硬

法卡奧又有拎會拎法甲了

安帥去psg
sarri in

干地用半年時間由冠軍教頭變人見人怕既反進攻食屎狗

佢都係返意大利繼續呃飯食再繼續屌人唔比錢佢洗啦

三來干地歐戰成績都唔好，Psg想換個教練沖歐冠

打交都似

教國家隊咪得

安76 ok?

其實就算安歷基黎教都無所謂

正如kdb話齋：

1:55

坦克車、衝鋒車
進攻足球車路士

佢同保方一齊係後防痴痴呆呆坐埋一枱算啦

4231是必需的

好痴線 有埋後上就屈機

摩佬咪識4231

i love 433

車路士是最勁依個戇鳩迷干page 幾時含家剷

343 with lepzig coach

你都未，佢點敢姐
你老鼠哥黎架嘛

Atletico Madrid fearful of Chelsea move for Oblak(Mundo Deportivo )

個page 你隻賤種開?

3年前簡迪登陸英超買了一架二手mini車
3年後仍然覺得呢架mini已經好夠用，唔會貪新忘舊👍

【簡迪與他的mini車仔】鋼化玻璃電話套

訂購方法:
- 網店 :
- FB inbox 四格好波 (IC足球部) 或
- Whatsapp

型號包括: Samsung S9, S9+, S8+ , S8, NOTE8, 華為MATE 10, MATE 10 PRO, Iphone 6/6S, Iphone 6 plus/6s plus, Iphone 7, Iphone 7 plus, Iphone 8, Iphone 8 plus, Iphone X/10

旺角門巿: 彌敦道608號 W PLAZA 1樓108舖 (舊Chic之堡)

買左佢個stamford bridge隻玻璃套幾好

O rly
幫襯下ic買電話殼都好
雖然係猁狗開既

如果下季仲係干地 你叫反干情何以堪

得IPhone

干女攬住佢張godfather真係威盡

終於見到呢張

想買林伯 個d舊球員
買世三用一陣就可能唔洗再用

佢有款劉關張，嗰時想買但冇Sony機款

無之後嗰吓牛尾傳

有無人知幾時賣4強既飛

Inter Milan have received their first formal offer for Mauro Icardi, Chelsea have made a €63 million offer, according to Argentine Journalist - (@fczyz)

Marcos Alonso has drawn attention and offers from many teams including Paris Saint-Germain, who are said to have made a “super-offer” for the Spaniard, as well as two top teams from England (Marca)

幾睇好佢，夠賤種夠仆街
唔方會無自信

認真，有價好賣

踢4後衛諗唔到咩理由佢會踢得好

50m即放

如果shaw in
朗out?

好似話有英國香港車迷，追開ic送畀佢

63m咁平
季初仲講緊又係接近90m

offer

朗賣到30m我都支持放

阿朗 夏狗 卡吐 莫拉達
換mbbape 拉比奧特 卡雲尼 guedes
😋

支持，再送多隻巴卡換draxler

仲要唔要華拉提

要啦 要衝歐霸奪冠

太矮唔需要了

國米好似擔左多仔個阿根廷新前鋒
真係有機

我幾肯定如果harry kane夏天走，肥普會買icardi

Fernando Czyz
‏Verified account @fczyz
14h14 hours ago

Mauro Icardi recibió el primer ofrecimiento formal para dejar Inter: Chelsea dejó un piso de 63 millones de euros y sin techo para que el delantero argentino se mude a Londres... que dirá su representante Wanda Nara... sueña con Paris?

Chelsea might have Alvaro Morata and Olivier Giroud in the squad but they are not willing to settle for just those two. According to reports by Fernando Czyz, The Blues have made a bid for Inter Milan striker, Mauro Icardi.

不過e卡迪得181

Chelsea are interested in signing goalkeeper Peter Gulacsi, sources close to RB Leipzig have confirmed to @ESPNFC

#Inter, #LautaroMartinez transfer "deal is done", confirmed by #Racing president

買啦屌

正

mount ENGLAND U 19 1球2助攻

咁快就有風 通常會死得好慘

辛度、林馬

Hazard Icardi Bailey
SMS Barkley
Kante
Shaw Christensen Rüdiger Azp
Courtois

尋晚發夢夢到依個新陣容

Willian Mpabbe Bailey
RLC Rabiot
Kante
Emerson Rudgier Christensen Azp
Dollarsloma

morata無賣到，但廢到寧願用包皮假9都唔用佢

通常傳得勁個d都空炮 唔聲唔聲個d就大機會

bailey未傳過

基奧特 快撚到
一斷左迪斯高即bid

Btw幾時先再見到愛馬臣

起碼都下季啦

干地走後d權鬥球員先上得返水
愛馬臣、巴克利

Azp會唔會做到車仔今季最佳球員

Kante
安可惜上半季比人屌到冇信心

巴克利係傷啫

傷好你估會有得出咩

icardi係咪真係有bid架

個價咁西都似真
然後俾人reject

我幾鍾意alonso
希望佢轉型做中場啦

咁要好努力好大進步先得

打前鋒啦

出腳太慢，快d嘅話呢幾場已經入咗波

阿朗如果有速度真係世界級左閘

佢高價去PSG都算係雙贏 買返shaw返來就好

有埋速度真係唔到我轟買

有速度就唔洗25歲先彈起啦

6'2有速度有體能高workrate有高波，護球中上，大師級罰球
仲唔係宇宙級

應該轉形中中同中堅

Shaw好得過牙朗？

Ramsey come che la diu
其實幾好波

隔離飯香呀

其實mount仔頂林8個位會唔會好過巴克利

呢d明明係中鋒的好條件
做咩咁睇唔開要打閘

好幼嫩

Chelsea have reportedly made an offer of €63M to Inter Milan for Mauro Icardi, who is also being targeted by Spanish giants Real Madrid.

This is according to Spanish news outlet AS, who are stating that a number of clubs are interested in the signing the Argentine, with one of these being Zinedine Zidane’s side.

無80m euros唔洗諗

啱啊 我好嫩

曼城個Phil Foden咪又係咁瘦
哥狗今季都比咗唔少機會佢踢

叛你老母咩
上幾場波，每場波都120%跑到足
今年比賽多到吊住灑氧氣袋踢
都冇跌到摸西咁撚廢，仲要穩定罰球
又有d 射術，係衰在唔夠快
除非你話upgrade左閘，如果你話換個差唔多既，我不如繼續j呀朗啦，又靚仔咁多

出得個60m仲要同皇馬爭
肯定買唔到

中場唔使好大隻
馬達，施華，小白，沙維 無一個係大隻
係睇佢技術夠唔夠可以克服身體質素差既問題

但中堅soft我就真係唔知點搞
搞明會比人針對性大隻佬強姦

而家下任領隊咩情況?

icardi bid true?

block咗佢啦好嗎？

Sarri仲有機會嗎

我都試下請唔到教練，到時閪女人同油王就真係知驚

但奈何教練炒極都有，根本上唔會請唔到人

之前好似蘇拿話干爹會留

未驚過
車仔出得起貴人工唔怕請唔到好教練
只係唔應該請安歷基姐

換教練易過買人咁多，
仲要未試過連續幾年無冠，
點會知驚

Hawk 世三同卡吐會唔會續

Chelsea are interested in signing Mauro Icardi, according to the latest reports from England.

The Blues need a striker, and the Interista - who has scored 23 goals all season, including four against Sampdoria at the weekend - seems to fit the bill as a cold-blooded killer.

The Argentine is slated to replace Alvaro Morata, the report revealing the troubling lack of faith that the Blues have for the former Juventino.

A star early on in the season and the scorer of ten EPL goals, Morata has found himself being dropped more and more by Antonio Conte, and left behind both Eden Hazard (a fake nine) or new signing Olivier Giroud.

Real Madrid are also interested in Icardi, as well as Arsenal and Manchester City.

Chelsea are planning an initial bid of €60 million, though Icardi has a release clause of €110m, one which he recently defined as being “too little”, a hint that he would be willing to renew his deal and increase the clause, something the Nerazzurri have been angling for in the last few months.

The Blues are, however, ready for an auction over Icardi, who has done well at the Nerazzurri, but finds his role as captain and within the dressing room questioned, as well as his ability to help contribute to the buildup.

又第一人稱

屌 又借車黎加人工

Block左個親親何b佬佢啦，都明顯唔係車迷

係技術幼嫩呀
細隻唔講，雖然身體質素唔係最主要，但少少抗性都無要好好技術先得

棄牙棄啊希 簽到安歷基

團結一心打柒頭痢

Hawks

兩間可靠法媒消息 (RMC, Le Parisien)

PSG放棄與Luis Enrique談判，因為Enrique已經同車路士達成協議

屌你老母
次次都係最柒果d就中哂

認真，邊忽柒
話曬都冠軍教頭

有美斯我教都冠軍啦

教到169咁都捧攬得落 個隊巴塞都教唔好

個隊疤我都有睇，雖然教到中前場斷開曬

但起碼唔會好似干地咁反進攻泊巴士先

一場都未教過咁快屌定先

又三後衛

你自己都有份屌架喎

上年嘅人腳都打到連勝十幾場贏英超，同個攞住隊疤踢垃圾出嚟嘅比

我已經學懂放下。
決定睇定d先屌

清下次轉口風講聲先啦 好難跟

乜我有轉過口風咩
一樣講佢教到中前場斷開食老本wor

只係我希望睇定d先，因為唔會差得過依家干地個情況

老鼠又柒

你地根本就講唔到我點樣柒

由頭到尾都講左我既睇法，我支持sarri多過佢。
但依家都應該係佢教咁我咪講睇定d囉

等睇之後再反口

搵錯安帥喎

如果尼馬咁想跟安歷基可以過黎垃圾車

Willian Mbappe Bailey
RLC Rabiot
Kante
Emerson Rudgier Christensen AZP
Ng Lun G

[Welcome Enrique]

Next topic?

賓迪基又係咁

人地轉立場就唔得
自己轉就大義凜然咁

welcome icardi

諗起Sandro已經係我地嘅人
希望燈到佢唔洗嚟

男人大丈夫，能屈能伸

如果留得住人腳 買到sms就足夠 買多個基沙文就最好 賣走隻摩西補個右閘

真心安歷基吸引力會好過干地咩

以繼續回收疤棄將嚟講係

仆街我要安76呀
唔係呢個安歷基

睇左咁耐3後，enough is Enough la

屌拿星到時開季
阿仙奴 - 安76
車路士 - 安歷基

Caballero
Azp Christensen Rudiger
Moses Kante A.Gomes Alonso
Willian Morata Pedro

俾你揀你想要干地定安歷基？

安歷基
因為干地已經見底，唔躝唔得
安歷基就搏下佢會點教啦

安歷基

好撚彩車條買人權唁係教練到
唔係安歷基買水貨一定仲衰過干地

第一年可能點都順下佢意
況且安狗買既人都係二三線咪啱晒西女人口味

我驚連二三線plan a都買唔到

但佢係高價買二三線

見到鏝個賽程 真係笑出嚟

英超都贏左怕乜

佢中意出副選放棄2場聯賽你都吹佢唔賬

笑左
算吧啦五弟

支持安蛇，支持安仔。
做人最緊要隨遇而安。

咁又係

黑三剎：

安，包皮，拜利

BMW

BMW>>>>MSN>>BBC

willian, renato sanchez, moses

可唔可以要安76

想降班？

Welcome A.Gomes Vermaelen Deulofeu

係 學daddy同干sir咁擺大巴就可以輸1球J唔使比人大炒
到時又可以吹奏摩sir套防守足球

安歷基教進攻足球？
為左吹捧你daddy既防守足球可以去到幾盡

謄爆

原來條友咁撚on9

我睇唔透安歷基係玩咩戰術

Oscar 王子 海錦寶寶

當年使阿聞風喪膽既史丹福球場今季已成笑話

東清嚟

有風吹緊馬斯亞夏天會走, 自己好想車仔接貨
(雖然機會係零)

an76

安76

好啦見你地次次都燈, 今次就算啦

安歷基應該教到亂曬龍

寧願76黎

聞風喪膽都係因為有daddy整個無敵主場氣勢出黎
不過daddy 而家廢老黎不了
干地好頭好尾羸返個FA CUP 算啦

東狗最想場場泊大巴，不求贏波只係輸少當贏

對鏝城玩放棄我記得佢有出黎撐干地

垃圾車迷

東狗唔係摩狗走左之後唔撚睇波咩

我淨係知佢反進攻足球不遺餘力
為左反哥狗我好似講過寧願獌聯贏英超

佢緊係要撐自己老豆

1001

其實比起東狗
其他所謂四大垃圾都未夠班同東狗砌

佢夠話馬達去獌的話反摩狗啦
條友去左澳洲以為自己好撚威久唔久企係高地笑鳩你地港燦

又識真人

佢地有互add fb

寶ching幾時add我

果排佔領佢係高登自己出來吠

咪又係做廢青靠屋企養

佢好似做社工

得罪講句
中學識親十個想讀社工既
有九個都奇撚怪怪

冇用好耐la 火ching

東清呢D蘿莉控做社工真係死得人多

同迷干10個有9個都係戇鳩差不多

道德撚
偽善撚

蘿莉控得罪你啊?

蘿莉控係唔會對蘿莉有性欲

對蘿莉有性欲既叫孌童

爆啦屌

爆啦屌你

爆未啊

推車

講得好！

po霸s 仲唔開post

Conte Out

Enrique In